當一場End game去打 定係 閒日式陰D陰D打

ALL IN OR NOTHING
寧願盡地一煲打返場好仗
定係
每星期咁攪活動 每次都比人拉幾百人 咁樣拉法 陰D陰D 邊有人出

佢地傻架，一早講左係end game, 班連登仔話唔好當end game

尋日直播都有1.3萬人睇 係度嗌加油

上年1/10 都想當 endgame 打，結果呢？

我只係覺得如其咁撚樣陰D陰D幾百人幾百人
不如直接黎啦

上年10月1日 連登仔洗哂板話唔係END GAME

講就咁講
但直接黎 點樣黎先
係人都知大罷工係春袋 但做唔到呀

如果今年都係逐個禮拜咁玩年尾捉過萬個都似

心態上每次都要當end game

因為一咬就gg

大原則下要不被捕，好多野都講過，和理非都有風險

有陣時唔好猶疑，你企係到諗多1秒可能搞到塞住走唔到

我講緊玩gta5

唔係諗住仲有得好似以前咁
明刀明槍咁打下話

唔好當end game 係指唔好當一日就成功
係長期戰 下下用情緒主導當end game
當無即時成果 會打擊士氣
增加絕望感
情緒容易不穩嘅人會容易自殺啊..